唔使到2047，香港已回歸中國

由細到大我都好鍾意香港
從來都冇諗過要移民

但近呢三個半月
睇住個垃圾政府幾咁無能
班狗亂打同侮辱示威者，Cheap到要去扮示威者
我哋以前香港嘅言論自由，新聞自由都逐漸俾人蠶食緊
上市公司個個要表態愛國愛黨，就連交通工具，黨鐵，狗巴，飛雞公司都要涉及埋政治

其實一國一制，我諗唔使去到2047，中國已經收回香港。廢除港幣，廣東話。

儲咗幾年錢，灰到一個點，開始諗住要移民
有冇巴絲都想移民，一齊係世界各地成立多個香港村，照應要逃到外國生活嘅香港人

有錢我走撚左啦
個社會根本就有好撚柒嚴重問題
成個社會永撚遠唔識閪進步
養哂一班垃圾港豬
有得食同訓就好撚開心
得閒去下旅行就以為自己好撚自由
成日話係自己屋企唔想走都冇錯嘅
但係有錢我一定走先 至少真正感受自由

要記住64中國人既失敗
從來走到佬既都係革命領袖同少數人
你有梁天琦係香港繼續抗爭係我地福氣黎
人人到走佬 而家就唔洗打生打死啦

完全同意

自己屋企唔守護走去諗有咩地方移民
就係多得你班垃圾香港先會搞成咁

三個多月了，政府高官老早應主動嘗試從多方面從速解決問題。現在只見到高官縮在警察後面，等待示威者出錯時才出聲明譴責兩句，真正無撚用。

高官以為今次可以像2014一樣，用時間解決問題。但今次因為高官頻密地以言論包庇警察，令警察肆無忌憚，不斷出錯的反而是警察，令運動久久不能平息，甚至演化成國際反華運動，破壞了中國對台灣之部署。而京官最近打算取代香港巨企的意圖，更是把一國一制又一次清楚顯示，錯上加錯。

放心，照咁嘅勢中共應該捱唔到2047

對唔住呀
我真係睇唔透有前景

一百萬人上街，二百萬人上街，都可以視而不見繼續要二讀
五大訴求，係國際情景迫不得已嘅情況之下，先回應撤回修例
濫用警力，警黑合作，拘捕小朋友，維護及放生黑幫大佬

仲可以日日喺4:00理直氣壯出嚟夠理直氣壯出嚟狗噏

我都係想保護我哋下一代，幻想可以成立一個保護香港人嘅地方。

我都系，但香港連D翻牆走出黎既含家產支那臭蟲都系9成ON9，雖然全地球都有支那臭蟲，但至少遠離少少，唔好係正身邊，個心冇咁屈住，，，